美眾議員約霍：現在迪士尼被揭露向負責二戰後最大種族清洗的新疆宣傳機器致謝

關公災難

迪士尼近十年越嚟越惡 收購咗好多公司

推

推到老鼠收皮

End game後，唔再睇迪迪尼戲

你以為啦
尋日先見過有左膠：
so? 你估無其他人係中東非洲獨裁國家拍過戲？

垃圾黑屎尼

Disney今次靚波
能夠引起全球關注新彊集中營

唔係唔推呀